[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3213)

我開好了

旺撚到

2:1

講撚左入球大架啦尼日
收7000！

一打開直播就入波

係要出口術燈先入

想睇加時

頂住入球單

賤熊仲有無水

訓唔著跟左巴打，多謝

2/2 未

屌你個西呢場冇買角大就刷爆

咁撚樣俾人絕殺變單，今個星期飯錢

7C

明明南美踢得唔差慘

goal

0400半細過關CASHED
有無人有跟都叫有1.67

呢場2-1

1-1果陣買好肥

話左1.5/2大派錢

尼日尼亞極有冠軍相
果兩隻翼既攻擊力加埋伊和b啲控球完全唔講得笑

賤熊！

非洲球王2和！

？

2和b正氣球隊，1:0嗰時補左客ng ，依家2:1贏埋收兩注

真係好勁
傳球恰到好處
控球又頂級

終於開上盤
頭先文尼個場球證好波

覺得阿爾及利亞拎

總算回翻小小血

聽日真係要買番件尼日尼亞支持我廠2和b

打個飛機興祝下先

唔打啦
數銀紙啦。呢兩日好旺

手持上盤 開到知足了

係都阿爾及利亞 場場屌打 殺埋文尼

南非輸龍門

6倍

你方你過幾日唔比番馬會咩 一日唔收手
打飛機實際d

兩點仲未派，屌

比人絕殺冇補飛 2-0咪好 offside當入球on99 有機3-1 又推大步左 傻撚黎架

我輸足成個7月

呢下真心慘

如果6水主 肯補4000 fatfat

仆街。好彩有Var
否則個入球大一定輸硬

法林明高平手咁高水既

原來1.5大係馬會派錢

巴甲個隊好似人做草主場 加不嬲打主場

梅沙，伊禾比
勁撚到喊

有無勇士要奧蘭多城？

想要

賭足成晚輸4000 貼錢買難受

推多3口

想跟水

仲有無追數水

4000 easy money la 你每注10k 輸半注姐

我串左13-17全主盤
訓醒等收錢

直播Delay

華路亞 入兩球一世球迷

轟咗+1

唔上唔落果下先折磨 飛又冇撚補 都唔知成晚係到做乜9 買左主盤 又想和 心情好撚矛盾

1:1？

炸你老母咩

炸

屌

是9但亂禁 巴甲全細算

gel 哥之力

拎1注 推3場算啦 平注有排玩

開大真係一世球迷

燈撚到...

咁衝動

有無乜Q 獨立隊苦主

你咁大注 唔急啦...
日日咁多波賭..
推4場都10幾倍

本身睇好想買 不過掛住打機skip左 唔知好事定走寶

我衷心希望你係走寶

可唔可以比多兩球

祝羊！

就係推左上番10蚊啦 想贏2-3蚊都唔俾我 要我無限loop 為追平個本而生

一陣買咩 想跟了

+1

未諗好 諗住訓到7點15再諗

8:30 法林

華路亞開始發力
求炸完繼續入

0:2

兩球 一定得

大哥 求你唔好

真？？？

now 100k?
慢慢玩啦
朝早全部杯賽 實爆

我今日都旺咖屌

0:2 本身要客W...轉左汰買大波

我都係
比d 力

快手比多粒開大

岩岩個球唔炸咪幾好

集個元氣彈
華路亞 出手喇求你

呢句真

希望有得同巴打一齊玩

Molamola 主隊咁廢豬硬
瞓醒等睇比人大炒

唔好放棄先
一齊叫

無人屌波 個個weak到

屌緊 希望有多一球

邊個入都好
屌多粒一世球迷

嬲自己無補，2:1 飯$都豬埋

最後紅格 希望

500–＞11k 推多3口羊哂嘅派3個100 唔洗lm中左再算

2.5b jump

我了

唉
想死

祝中

會唔會有人一齊集個氣.....2.5

乜Q獨立goal

屌你老母 12碼 唔好miss 求你

仆街，炸兩次，去死啦屌

真心？？

0:3 你冇app咩

cashed la

大波

2.5b x 卡拉

卡拉卡斯0:0 頂撚住

要派了

lm

[url]網址[/url]

追返喇

Lm

有幫你嗌波

派兩個100
岩岩有嗌大波個位巴打 一定有

Me

Lm me me

你一定有走唔甩

絕殺未呀 炸左2次糊

羊多啲

職乞lm

無單頭 jump
卡拉頂撚住

屌佢老母 輸足成個7月
一陣買多場波 旺一旺佢

卡啦完場啦好嗎

+5 下盤點頂dllm

allin啦 轟佢老母臭西 贏谷輸縮

仲有2分鐘 頂住

0-0 ft

diu 怨婦咁
唔知 冇留意 留意下買場波仲實際啦

有上過黎 但冇留意過抽左未 好似未

一日未完一日重有得屌 我7月1 到而家 輸成14k 今日打打下機 諗住整條3串1 而家負1.5k 所以唔好放棄
最緊要唔好借錢賭

想知yy1陣買咩
抖左2個月無買過波

冇咩心水 我依家都好小注過下隱算
忍到咁耐就咪賭返啦 不賭便是贏

yy好型

如果你有心水 你講我幫你買喇

馬會未開 唔係唔想派你

型llm..
講堅 呢半年 一齊屌波既 死得7788...

自己之前2月3月心雄姐果陣
12k>26k
唔cash out

唔好痴線喇 我認真
今日都係有個兄弟派我75$起機

我

訓先 小賭怡情 大賭冚家產

上哂岸喇 乞錢都廢事乞

一係我幫你買條2串1 中既我晏d派比你
唔中當我輸

yy巴唔係賭到上哂岸啦咩

連登有愛

大賭不如過大海 講真
唔好賭到冇飯食 我覺得都可以

nola 有幾多個真係上到岸

紐約城有冇同路

唔講經了
賭仔的一生 係波post成日見 隔一陣 就見人破產 借財仔

##我公司有同事係賭到上左岸
中左條三t 2m 再去澳門轉左轉
返黎3m 買左一層村屋

有

其實應該係得金卡黑卡果d大戶先會成日贏

Sad but true 賭波真係好易上癮
賭到覺得冇任何野刺激過賭波

有實有 難囉
賭到一身卡數既就大把
我都想發達

okay
我本身想幫你買半和串狗約成

時也命也
我上過200k 咪又係掉返落黎

本多
只貼贏既飛 咪覺得成日贏 報喜不報覆太多了

咁我將你個100放埋落我到 一齊2串1
o唔ok

巴打 派埋你 一唔一齊 3個人串埋
2串1 300$ 一人一百

no la 比埋playhard啦

同你一樣 之後試過一晚跌到得番130k
後尾一鋪追番曬 就cash out哂出黎唔敢再玩

多巴安 上腦 夜晚除左賭波冇野做變左習慣

615買乜好

本多都未必成日贏，但報喜不報憂就一定大多數人

一齊叫 祝羊

遲下先 一賭番就懶
訓先

又要練心90分鐘

yy巴可以搵咩工

xx登場

Yy都要返工？

垃圾9屎工啦
我爛晒cv 冇乜野簡

個條撚樣一耐無上黎就知咩料

今日上左啦 扔左條12k事前炒了

唔上黎即唔中 即登場唔到 習慣了

好多大蛇都jump 到痴線
賭左幾年 重係到既得星星

唔信

小星星？ 冇玩2個幾月啦
依家個個唔係小星星黎
唔見仲好啦 退坑好事黎
前排見佢 反送中上街好比力廢事叫佢賭返

重有邊位大蛇係到
不過長賭必輸係真

巴打嗌波喇要

real啦
遲下 睇下呢到有冇人介紹筍工黎返下
訓唔著jump

岩
整係狗會抽水 都已經輸7成

btw尾5場要晒上盤 比條路行下

ft 馬會不了

甘美奧
nani
彭美
巴唔知乜尻
fcla

我自己買左100咋 其他都係playhard巴既

竟然唔要法林

我自己覺得咋 狗約城 初盤讓半球
變受讓 但佢打傳控唔係差 6成控球
下盤我覺得抵買 如果自己買會買細

尻買
屌訓了 杯場比狗賭 晚安了

甘你老母入波未

大方到

信心

打緊ps4

奧蘭多 唔係同你同路贏過幾次錢咩 呢隊有蘭尼個陣都算正氣好似
唔知出唔出

甘美奧入未

不了 日職先

啱啱起身又要jer me?
尋日朝早乞完100就完冇了
Btw now推到1700$
上3k就派你先啦

甘美奧jumped 訓教前都唔響一下

半主24

驚乜
大把時間

禁屌唔識入

訓教前買左nyc @1.8
Now回到@1.92

開到半主派1個100啦 頭5抽1 晨早流流又輸錢

我啦 直接

波po冇哂人

講左70上到2k派你 就係差呢口

盤太低水 貪心搏佢半場贏

仲未訓

等派

星之力話星期六北上

重有10 分鐘
過一口先得唔得

隨便
訓醒 招多個熟路先 陣間比人困14日

搵左個媽咪w7

快入波

甘美

巴希亞頂住

分享未

半和咁輕鬆。。

唔好講輕鬆

主憑乜野讓半一

封盤

12m

主12m

派我

真係冇計

1-0 cashed

lm左

好波！

輕鬆到 一gel就有12m

goal!!

lmlmlm

一起身就有得抽

你老尾咁都爆我半和 我屌你老母

半主好波

尋晚仲有冇抽過人

頭5

cdrom dq

sor巴打

平時都有講野 但唔係大神唧

屌你

做乜學埋寶高d衰野

tg 7:15分前

巴打中啊 抽中

Playhard反底日

仆你個街

卡拉卡斯派錢未 想買紐約城

甘美奧好波 下半場比埋全格 好嗎

ok

仲唔訓？

絕殺12m 冇辦法

now sleep

精神

陣間斬木佬果場半大硬 @1.85
讓球半都落到 1.67
又要轉盤

唉 allin 紐約城重新起機

頂咗咁耐先絕殺我個半和 屌

盃仔預左 假起上黎 你唔信

NYC first goal

同路 祝羊

真

請問半主係味有人派

派完喇

屌針 又miss

屌 南球盃仲唔派

派到下年

今朝一開仲未派以為針左

Allin左半大 730

屌完即派 狗會好波

跟你半大

Nyc無得輸 上樓機會

甘仔咁易輸返 屌

屌你老母唔早啲入

2.6b-1 呀屌

直屌紐城和

2.5b 下盤

支持

nyc 世紀大船 已上船

又傾3個字劇本

同金木巴同船就有安全感

下盤

一齊鐡達尼？

甘美奧果場有冇直播link?

半大超級大船

汁幾千姐
回首2果場血
去馬場玩 幾好玩

首2

唔撚係半2全2呀

金木巴咁後生

半1全2

巴希亞 頂住

奧蘭多 半細

係wo 岩岩訓醒

半大未

斬木半大100%球
唔買唔好話自己識球

Small

屌 炸

咩炸

炸 半大己死

八點半有乜心水

邊隊

客

gg

有睇var?

半大已死

求NYC LINK

半1全2 confirmed

美假半細

甘仔快入

主神救

甘美爽手啦

求link 依加條大6link delay好耐

半和半細？

甘美入波啦 屌

360zbz

巴希亞2.14 下盤派錢咁荀

絕殺

邊啲傻閪買主 想笑

咁彭美 同 fc兩場識買了

低水半一 搵狗買

場美假係咪又天氣問題停撚左

nyc唔入畀人入

用緊 想搵英文

nyc 咩事

Sick ball

奧撚多入未

奧撚多nyc封夠未阿dllm

冇事 唔知點解365長封

好似話盤口數據有問題 全世界封

個劇本傾唔掂數

Allin半大左 又00

半大24

帕拉尼主盤點睇

88

唉 屌

法林ok?

半大只需2分鐘

美職好撚煩 不如斬啦

對美2野都入唔到波

入未

好野 半1全2

365仔啦啦開左奧城讓半一
但數據明顯係nyc禁屌wo

甘美又一場假波

Yes

講完就冇左了

主應該幾穩

屌屌屌

彭美仲係咪果隊正氣波

上盤已針

半主is sure

控球係16：84？ 有冇睇錯

法林串彭美有無得諗

2.5 3 b

1.67

1球都冇

甘美垃圾波

下盤收錢
2.5b jump

維京對上果場都係
1.67中風賠率

奧撚多10完就夠

NY入?

輕鬆贏

00到完場

明尼讓深盤比人入先

回緊首2血

Miniso比人隊甲組入柒

nyc 0:0 hf

我唔理 要4球完場

細波手足gel得啦

8:30主？

一開波炸就半細

落左馬會排隊了

唔開既就秒半大

5x1差奧撚多

呢場波奇怪到 8成控球

2.5/3 低水大波原來比狗買

贏？

盤

唉又係主場美職搞到會讓平半，隊野其實好廢下

假架

美盃廢果隊會贏 （好似係

係 所以唔理

直接00完左佢算啦

封咁撚耐,都係00
不如唔好踢啦

法林大?

傾緊劇本 唔好急 編劇頭先打比我話奧撚多會20完

明明數據nyc禁屌
點解即場平手盤主會落飛

人地17min 2:1,呢兩隊柒隊就踢屎咁

睇即場
主隊有波唔射

3-1 啦

唉屌原來又同路

法林定帕拉

唔撚係掛

明哥

兩場主

主 讓

客0
主半一

訓醒又要屌波 彭美

兩場細波串鳩起

支持
冇落盤, 入左奧撚多team 1.5b

明尼癲左
分兩球俾奧撚多plz

la劇本

主盤可以取消關注

半0全4啦..

巴西佬真係假，唔怪得小美咁燥
球證on79

有3都偷笑啦

彭美半細

彭美入未

美盃大波24

彭美半大係100%的波

只需5分鐘

帕入未

彭美有d唔對路
365 半一咁快升到2.3

踢落 對家主動好多

10:30 果場壤咁深 但係主主有1.8

糕

好明顯有D射左去反CUP到

1:0

彭糕

1010

彭goal

黎料喇

Fg收錢
頂住

一齊入

2場8半同時主入

彭美半主

炸dllm

一睇nyc果場就知 主會1:0完場

拉c goalllll

另外一場炸

屌你老尾3球啦 大波比狗買

Jump

Which ja

巴拉 fake goal

點解炸左

彭美繼續屌 全格呀

越位在先

NYC 0:0 FT

NYC 8成控入未

奧撚唔入對家入啦

斬木佬封完未

炸完法林半客偷一粒先啦

原來個劇本係00角大

結算啊狗會

Nyc都唔對路

下盤上呀

炸完對家入

NYc 比人4:0 ok?

1-0

終於糕

K

10撚到尾

5x1巴打 奧

奧撚！

nyc jumppppppppppppppppppp

個球證on99
中場斷左nyc個傳波
搞到比人入埋

84%控球都比人入

經常

奧蘭多手足全面進場！

有撚用咩 大波低水都中左風啦

比多兩球

大到啦

秒和 2-0未

好明顯球探個野壞左
踢左咁耐點會冇郁過個控球

都話全世界數據庫壞左

莊家又控制球賽

鬼到咁既盤 又係大船對家 想nyc都唔敢 跳左

nyc 緊急追和區

盃仔係咁
一陣開個絕殺和

半細 輕鬆

NY cup ok?

快和啦

法林冇硬啦,
咁畀人屌法..

下次

真goal

帕乜乜糕

追和pls

1:0 咪炸

炸again

又炸

再炸

假到

明哥 針

Cls炸炸炸

想要咩都幫你炸走佢

炸你老母閪

原來又炸

又黎巴西場假波？

炸大波

有運 買左法林fg

好波

客入先計

炸走咗半大，dllm

直接0:0完場算啦 踢乜撚 哂力

差你呀法林！

快左主先黎 炸兩球

又炸屌你個仔

買咗明哥...
唉...

請gel

紐約入啦屌你老母

奧蘭快手少少入多兩球

明哥咪好已經幫你炸左佢兩次

彭美就入

feel 到就1:1 nyc

G chi

唔會入到

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

nyc袋左好撚多

買大果場就炸死兩球 on9

係一定既事

半場問哂對家

你睇下澳門做1.58平手

myc 開始了

法林入波 NYC和波

支持呀屌你老母

美職係睇最後10min

大家對賭睇下

入多3球可以?

屌你老母點解紐約今日咁撚廢㗎

美假低水大波撚狗

未上力姐

頂你個肺就嚟80分鐘都唔上力 下場先上？

可唔可以唔撚狗呀大波

返屋企先上力 屌老婆

找數未

我屌埋佢哋老母

比兩球啦..

法林半和賴屎

nyc和未

來緊

紐約好撚垃圾呀屌你老母

nyc 世紀大船 jumpppppppp

美盃點會買強隊

屌你老母班友仲要喺度鬧交 點追和呀

主讓人喎

等死啦

屌你老尾又輸大波

nyc追和未

Nyc申左彭美

nyc勁過奧撚

美盃大波勁jump

邊一忽？

聯賽

Feel到絕殺

鬧撚曬交仲想和？

點解南非大左波

屌你老母真係好撚渣

屌 又針

空晒頂出界
屌你啦NYC

明尼蘇屌打美乙

1:0完場算啦

補6 絕殺時間

nyc 易撚到 jumpppppppppppppppppppppppppppppp

jumppppppppppppppppp

加6分鐘有冇劇本

就咁完算啦

紐約快啦

快手啦NYC 炸完唔識入

和未

1:0ft

易撚到 jumppppppppppp

nyc大船
+埋我老4重心 點玩

11

1-1

Wtf

1:1

Goalllllll

補到入

屌 得大波要jump

1-1 goalllllllllllllllll

好撚假呀屌

又絕殺

屌 玩馬好過 場場潘P

再炸呀笨

goalll

11 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又尾香

入多粒丫笨

NYC

美國90+係有加成

金木巴
我地得左啦

我不嬲nyc

紐可以試下晉級

劇本？

笑死同我同路真係唔會有好結果

唉on9又最尾先死

喊左 唔洗針了

咁樣都要輸半

jump7ed

喊左

一反手就goal

派？

好爽

好鍾意美國球證 +6 入左波補到7分半
非洲班仆街球證同場邊傾2分鐘計都準時完場

有無人派我

屌 咁撚樣絕殺

重注左
喊左

NYC GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

loveU

NYC
好感動啊

me 2

巴拉納

me 3

法撚真係神仙都救唔返

開唔開到大?

巴假唔炸了

美假劇本早已預備 NYC半格gel

明哥針了

今次真啦掛？

真入球？

炸未

真糕未

陣間LA唔知點輸了

法林無啦 球證幫到盡都係輸

豬哂了 有冇nyc手足派

巴拉納 goalllllllllllllllllllll

Dllm比人絕友輸半 好不爽

fg cashed

斬木佬100%

原來球證買左半和

彭美-1 jumppppppppppppp

dllm又做斷一俠 馬會cashed

痴撚線
我睇到有人講10 FT 熄左上網
準備屌7隊波

明哥反cup 大叫區

巴拉納fg
和波ft

g chi

今晚全閪波咁制

終於1:0 詐幾球

追和走盤夠喇

法林明高 11 串左彭美 30 波膽有冇機

gchi

彭美好鐘意贏一粒

絕對有

真 執翻條屍知足了

球證咁幫都cup唔到 一陣要出12碼大絕

十半點買

聽講半大執錢咁執

La 派錢波

轉盤要斬木佬

球證真係幫明哥幫到痴線
單刀後推都冇事

不敗明哥

唔炸一早開埋大啦

洺杉磯讓唔讓得起？

20

法林明高入啦屌你老母

入左

比人入咁解

var

客12碼

var for 12m

發生咩事？

who 12

幫到出面，仲唔反cup呀

咁你咪買對面

明哥12m 好似係

明高 好似係 唔肯定

吓唔係吹番頭先球單刀推人咩

明高吸佢老母

check緊

彭美全格呀

球證話幫到盡啦 頂唔到幾耐

球證幫盡

真係唔知 365冇講

原來吹返主12碼 睇下球證幫唔幫明哥

var 主12碼

無12m

唔肯定
但佢吹俾明哥可以吹邊野

dllm

主定客12m

搞咁耐架

球證快手幫幫明哥

要諗籍口幫客

小美個場唔會有第2個入球
1.5大有2倍😂

無12碼

主

主12碼 明哥已死

1-1啦傻西

1-1？

11 定 主12m

bet365 11

痴哂線 球證世界級

點撚解會1:1

仆街 大球反cup

冇俾
然後明哥GOAL

無比12碼，客開波入嘅

1030買咩

球證幫到盡

買左NYC完埋仲未平伏到

假波再臨

本身var 睇主
球證睇左5分鐘唔比
明哥快開

球證買撚左好多法撚

12

我真係唔知講咩

派

似開到

第一場就96絕殺
呢場就黑哨到嘔

幫到咁明歌點輸

好穩啦

係咪 Allin 半細

未過哂關貼事後....

明哥如果gel 多兩粒 補返個半細1300$走人

琴日貼左幾次喇

屌，帕拉2.5s jump

幫客幫到出曬位 一係走盤算啦

明高上阿

而家先2球

個下唔比12碼已經好過份
出到黎扮解釋 比明哥快開 偷雞 真心笑撚左

明哥似會cup埋

屌你老母今日啲波真係假撚到 不過我鍾意

真係假到去極至

震過貓王

一陣比埋12碼明哥喇 反正都做到咁出面

明哥21

法林快手比多球

fcla會唔會又撚半大狗

反正主入既球證會炸

買大嘅手足一齊支持明哥

留名了

lafc

手足未來人？

美盃派彩係咪又三個鐘？

la好勁?

888

主場平均炒人三球 今日讓 一球半等於送錢

1030開硬大？

又報假

fc la 買半大定全大好

La 半主
點睇

我 全都要

1,63，不了

1030場波低水到 開硬呀？

半2:0

斬木佬打防反
博下佢偷雞都唔錯 咁高水

21

主爭氣啊球證幫都無用啦客

LA 6-1 白帽

勿忘

明哥之死

搵笨，不了

La想要3.5細 要唔要驗腦

Offside

冇球證幫手可以入多幾球啦

伐木受讓多數細 不過上場先一比零今場好難講

唔係球證 我估已經5：1
明哥真係識玩

fake

又炸 厲害

主炸左3粒定4粒

明哥仍然生還

最佳防守：球證

3

又詐 好撚野

炸2.5b

正常球證一早已經5：1左
明哥真係

cls

Offside黎既

頂住啊球證

炸3球
＋一個12m

屌你老尾主隊又fake?

有冇手足想要波特蘭

彭美整多球黎啦

垃圾波

所以咪話5：1係正常比分

Hi

判明哥粒十二碼主場會唔會暴動

直頭想下盤同細，
3.5S 而家出面水位幾好

明哥cup埋佢啦

球證仆街啦去

10點半有冇陣

比我走盤算啦

唔會 公平d講 有兩球真係ofdside
不過球證做到好出面

彭美2.5大 有冇機

屌你老母巴西波頂到完場我派2個500呀

la盤同半大全大都咁低水點賭

LM

好

早晨

支持要留了

留名

敏豬

通常咁樣就開返對面

10%係煙
開個和比佢

全大靚水

補十分鐘

推完個post等冇得再留先

補10分鐘

推

再推

買咩好

1001

我再留

。